# About


## 关于我

嗨！我是**zu1k**，一名普通的大学生

我出生并生活在在一个三面环海的小渔村，冬暖夏凉，环境安静祥和

我对外面的世界充满好奇，梦想着未来能有机会到世界各地去走走看看

从大学开始接触编程，第一门编程语言是Java，后续接连学习了Python、C、Golang、Rust和JavaScript。现在我更喜欢用Golang写后端，用Vue来写前端

## 订阅

通过RSS的方式订阅我的博客：[RSS订阅链接](/index.xml)

你可以通过我的GitHub关注我近期在做什么：[zu1k](https://github.com/zu1k)

## 打赏

如果你觉得有用，可以通过支付宝或者微信进行 [打赏](/donate/)

